# Introducción

Este proyecto es sobre mensajeria de colas utilizando NodeJS y RabbitMQ. El objetivo principal es aprender sobre como conectarse hacia un servicio como RabbitMQ creando un productor y un consumidor de mensajes.

El post fue realizado en: https://bit.ly/3jyY9zG

